我係試場拎晒YY LAM D NOTES出黎拋浪頭

隔離d考生即刻淆晒青

蕭源

睇梗張欣欣啲叫春文

男人老狗

都未考

樓豬拋左幾多年呀

就係咁先驚
考通識溫中交
Fake哂班傻仔

今日中文

係都拎鄺仔d叫春文啦

柒哂..
冇留意時間表

又話未考？

欣師